大力沽萬洲國際!為被活埋的豬隻報仇!

《新京報》報道，周三遼寧省瀋陽市瀋北新區一處養有383頭豬的養豬場通報有47頭病豬死亡。農業農村部抽取樣本測試，昨日上午11時經中國動物衛生與流行病學中心證實為非洲豬瘟。農業農村部、遼寧省委按去年制定的《非洲豬瘟疫情應急預案》啟動二級應急響應，活埋疫區內913頭活豬，對病死豬及相關飼料、墊料等可能被污染物品作火燒等無害化處理，同時禁止所有生豬及易受感染的動物及產品運入或流出封鎖區，全市範圍的活豬運輸暫停。

你有貨咩

已由9蚊開始沽空!

放心豬沒有真正被活埋～好似係
申利：唔食午餐肉

咁無陰功活埋豬，唔沽到4蚊都唔會停手。

支持樓豬

今日突破6蚊，向5蚊進發！

Send段新聞去isis

豬魂

好彩出業績果朝即刻放左

唔食豬唔代表鍾意豬喎 佢哋當豬係不潔 最好啲豬冚家死清光

收手啦，豬市呀

咁我要call了